{
    "product_id": "phone-realme-10",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/realme-10",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_01",
            "question": "Điện thoại realme 10 có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "5.390.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại realme 10 có giá 5.390.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_02",
            "question": "Thiết kế của điện thoại realme 10 như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối, khung nhựa & mặt lưng thuỷ tinh hữu cơ",
            "long_answer": "Thiết kế của điện thoại realme 10 là nguyên khối, có khung nhựa và mặt lưng thuỷ tinh hữu cơ."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_03",
            "question": "Màn hình của điện thoại realme 10 có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.4 inch",
            "long_answer": "Màn hình của điện thoại realme 10 có kích thước 6.4 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_04",
            "question": "Camera sau của điện thoại realme 10 có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 50 MP & Phụ 2 MP",
            "long_answer": "Camera sau của điện thoại realme 10 có độ phân giải chính 50 MP và phụ 2 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_05",
            "question": "Điện thoại realme 10 hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G",
            "long_answer": "Điện thoại realme 10 hỗ trợ mạng di động 4G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_06",
            "question": "Dung lượng pin của điện thoại realme 10 là bao nhiêu?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "5000 mAh",
            "long_answer": "Dung lượng pin của điện thoại realme 10 là 5000 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_07",
            "question": "Điện thoại realme 10 có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Đa cửa sổ (chia đôi màn hình), vẽ lên màn hình để mở nhanh ứng dụng, thu nhỏ màn hình sử dụng một tay, mở rộng bộ nhớ RAM, màn hình luôn hiển thị AOD, khoá ứng dụng, cử chỉ màn hình tắt, chế độ đơn giản (giao diện đơn giản), chạm 2 lần tắt/sáng màn hình",
            "long_answer": "Điện thoại realme 10 có các tính năng đặc biệt như đa cửa sổ (chia đôi màn hình), vẽ lên màn hình để mở nhanh ứng dụng, thu nhỏ màn hình sử dụng một tay, mở rộng bộ nhớ RAM, màn hình luôn hiển thị AOD, khoá ứng dụng, cử chỉ màn hình tắt, chế độ đơn giản (giao diện đơn giản), chạm 2 lần tắt/sáng màn hình."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_08",
            "question": "Điểm đánh giá trung bình của điện thoại realme 10 là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.1",
            "long_answer": "Điểm đánh giá trung bình của điện thoại realme 10 là 4.1."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_09",
            "question": "Điện thoại realme 10 có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Trắng, Đen",
            "long_answer": "Điện thoại realme 10 có 2 màu sắc là Trắng và Đen."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_10",
            "question": "Thông số kỹ thuật của màn hình điện thoại realme 10 như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Super AMOLED, Full HD+ (1080 x 2400 Pixels), 6.4 inch - Tần số quét 90 Hz, 1000 nits, Kính cường lực Corning Gorilla Glass 5",
            "long_answer": "Màn hình của điện thoại realme 10 sử dụng công nghệ Super AMOLED, có độ phân giải Full HD+ (1080 x 2400 Pixels), kích thước 6.4 inch với tần số quét 90 Hz, độ sáng tối đa 1000 nits và được bảo vệ bởi kính cường lực Corning Gorilla Glass 5."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_11",
            "question": "Camera trước của điện thoại realme 10 có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Quay video HD, Quay video Full HD, Nhận diện khuôn mặt, Làm đẹp, HDR, Chụp đêm, Chụp bằng cử chỉ, Bộ lọc màu",
            "long_answer": "Camera trước của điện thoại realme 10 có các tính năng như xóa phông, trôi nhanh thời gian (Time Lapse), quay video HD, quay video Full HD, nhận diện khuôn mặt, làm đẹp, HDR, chụp đêm, chụp bằng cử chỉ và bộ lọc màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_12",
            "question": "Hệ điều hành của điện thoại realme 10 là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 12",
            "long_answer": "Hệ điều hành của điện thoại realme 10 là Android 12."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_13",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại realme 10 là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại realme 10 là 256 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_14",
            "question": "Điện thoại realme 10 hỗ trợ thẻ nhớ tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1 TB",
            "long_answer": "Điện thoại realme 10 hỗ trợ thẻ nhớ tối đa lên đến 1 TB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_15",
            "question": "Kết nối mạng di động nào mà điện thoại realme 10 hỗ trợ?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G",
            "long_answer": "Điện thoại realme 10 hỗ trợ mạng di động 4G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_16",
            "question": "Dung lượng pin của điện thoại realme 10 có thể sạc tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "33 W",
            "long_answer": "Dung lượng pin của điện thoại realme 10 có thể sạc tối đa lên đến 33 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_17",
            "question": "Điện thoại realme 10 có tính năng ghi âm nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm mặc định, Ghi âm cuộc gọi",
            "long_answer": "Điện thoại realme 10 có tính năng ghi âm mặc định và ghi âm cuộc gọi."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-10_qa_18",
            "question": "Số lượng đánh giá của điện thoại realme 10 là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "82",
            "long_answer": "Số lượng đánh giá của điện thoại realme 10 là 82."
        }
    ]
}